「記得留名」727元朗鄰近醫院

以下係元朗鄰近嘅醫院資料
排序由近至遠：（由元朗站計）

1. 元朗博愛醫院（24868000）：2分鐘車，8分鐘徒步
2. 天水圍醫院（35135000）：13分鐘車，1小時徒步
3. 屯門醫院 （2468 5111) : 13-16 分鐘車，1小時40分徒步
4. 上水北區醫院 （2683 8888）：13-16分鐘車，3小時徒步
5. 荃灣港安醫院 （小心篤灰）（2275 6688）：17分鐘車，徒步太遠
6. 荃灣仁濟醫院（2417 8383）：20-27分鐘車，徒步太遠
7. 大埔那打素醫院 （2689 2000）：25-30 分鐘，徒步太遠

希望大家唔需要用

記得留名

光復香港
時代革命

Push

處決何君堯

幫我推到何君堯落地獄

推